Windows 10 水印

Windows 10話到左期, 而家右下角長期有個水印係到, 用過Universal watermark remover但係都唔work, 想問下有冇巴打識點搞?

吹乾佢

買正版

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

Extend win 10 trial

利申：正價8.0 升上win 10

唔係有錢但未至於窮到要做乞兒

有冇life4dead 2 下載

人地做生意 唔係開善堂
你試吓出一樣產品免費派俾人

你用 linux ?

咁 open source software 個 D 開發者全部冇飯食
不過中國人只有食飯同繁殖觀念

用loader 囉....

比錢好過

我買跟機正版
都有呢行字...